其實呢條女個眼神都有少少仁

full of confidence

想屌佢對眼

似mc仁

有啲似貓砂

有自信係好事

非

究竟佢係1定0

佢是女我是男

1️⃣0️⃣1️⃣0️⃣

正阿